發覺大量P牌叫人唔好入村，唔好衝

洗唔洗驚到咁呀

好驚驚

咁你想入村？

我就係現場，冇人話過想入村

相信前綫唔會貿然行事

光復香港 時代革命

防暴已經ready... .

從來都覺得on9先會話有鬼叫人衝
邊有和諧政府會叫你衝
叫你唔好衝又係p牌就自己分析下
唔好下下睇正負評

太陽未落山就叫人散，鬼撚到

你坐係屋企嘆冷氣緊係唔驚啦

我淨係見三毛叫人衝

向前衝，直搗南邊圍！